SAVE HK成員對周柏豪的分析：黃絲記仇 藍絲理性

幾撚好笑

為人民幣服務
暗串中共？

#黃絲同我地鬥未夠班

藍屍口講愛國移撚哂民啦，講就愛國、家住外國

兩邊不是人

得到藍屍寵幸

死父HK又一神po

我係中國人呀hi!!!!!!

自己tag個為人民幣服務
是咪曲黎